訓咗冇睇 各處行山地方逼過旺角未？

woo~ooooo~
港豬愛行山
ps.聖安德烈堂主日膜拜唱教會歌中

唔係藍屍害死香港就係港豬害撚死